天水圍銀座有大陸人唱歌搵錢點搞？

唱左好耐 唔知咩年代既大陸歌黎
又嘈 無乜人聽佢都係度唱

你唱泰文版蒙面超人同佢鬥

係佢後面唱幾句榮光，唔使幾分鐘即刻有狗到。

岩岩經過，真係聽唔出係咩來

漏奶

聽過,好似愛如潮水定過火,張信哲的,80年代？

真係好嘈好大聲

琴日晏晝都有 開到鬼咁大聲都冇人趕

call狗清埸

呢啲佢未必唔會睬你
就算嚟到，班友都已經唱完走哂
除非話有人唱榮光
佢地即刻出現

1823

上車盤